建議恢復全民唱國歌！每晚十點窗邊大聲播！

同心同德~~貫徹始終
青天白日滿地紅

只有這樣才會令中共氣噗噗

再配合民間捐錢給美國抗疾
94一毛錢都不捐給你中國

Ching, 呢首國旗歌嚟架啵
同埋我地國歌係《願榮光歸香港》喎

你唱榮光根本對他不痛不癢
唱台灣國歌中共一定會抓狂跳針出來譴責

吓
而家講"光復香港, 時代革命"都抓狂跳針出來犯法啦

係都香港果首啦

唱榮光犯法
唱國旗歌沒犯法